（冇圖）點解呢條女要做雞

為上位真係去到咁盡？

乜水

ig呢？

名

MORE

借刀？乜都唔講

第1張好正

為左上位可以去到幾盡
要po ig就po啦

想叫

IG ？

靚女 幾錢

又借刀

做雞？

最近佢ig做咩轉左名 風格又轉左
係咪關事？

好想舔

幾錢呀 報個價來先約到

快撚啲俾ig啦屌你個西

樓主請報價，要發達你靠呢鋪

條女正到

樓主做扯皮條

樓主你講啲唔講啲 人地可以告你誹謗

呢個最少要三千

借刀

IG

好正

幾錢 你叫過？

你呢d技倆
收皮啦屌你老母成日貼隻河馬

樣波都整過 睇下佢ig以前啲相

係香港生存已經夠苦 點解仲要咁？

How much 1Q #run#do

Blocked User - IIV手得逃大 完全封鎖
費事再見到啲戇鳩仔

好大對

lm

無聊

唔會再信你post嘅ig link

你話佢係你老母都得啦

整容

IG:kiwichingg

真係g?

想幫襯

想奶條腿加對波

正到仆街喎 但你冇證據得個9up

( Show Blocked User - 爆裂鼻毛真拳2 )

Blocked User - IIV手得逃大 完全封鎖

完全封鎖啦

完全封鎖咗了
好彩我下意識睇咗個樣先

成個aka咁

點解咁多點解？唔做你就有得食？

假樣假波

第二條女ig呢

我出高價

屌你老母講d唔講d

係嘅即鳩衝

實比呀教練開發哂啦

這麼醜的妞

又係整容g

大陸G最叻用身材搏上位

2k

有follow開ig 成日覺得佢笑果陣個嘴唔知點咁

哩個垃圾Po熱門第一？

咁都忍到

教練一定扯哂旗

LM

有咩點解
天性係咁

how much

lm等片

呢套咩黎

大隻佬

好撚正喎

見到個名就知咩事

d女唔正點做雞呀

( Show Blocked User - IIV手得逃大 )

第二張有D似本田翼

都無佢咁大波

見到有一張話好攰去休息，但係酒店房

老實講，你話無都唔會有人信

為興趣
識人做雞扮有男朋友